Задача №1.
В фирме использующей Тессу проводиться маркетинговый эксперимент.
В данном эксперименте будут добавлены ряд пользователей из доверенных клиентов в систему.
Вам необходимо предоставить доступ пользователям в систему.
При этом необходимо:
1.	Ограничить видимость договоров, теми, где они являются получателями. 
2.	Редактировать поля они не могут, но могут делать правки в теме.
3.	Могут видеть только последнюю версию файлов договора.
4.	Не должны видеть исполнителей договора. 
5.	Автор документа должен быть замаскирован. 


Задача №2.
Из отдела продаж поступило требование реализовать выгрузку списка контрегентов.
Каждого контрагента необходиво выгрузить в отдельном файле(docx). Основная выгрузка будет подготовлена через отдельный тайл разработчиками.
Вам же необходимо подготовить шаблон который будет позволять для конкретного контрагента формировать файл с необходимой информацией.
Информация по контрагенту:
Основая информация:
1.	Полное и сокращенное наименование,
2.	Юридический адрес
3.	ИНН/КПП
4.	ОГРН
5.	Банковские реквизиты
6.	Руководство(руководитель и глав бух)
7.	Список договоров заключенных с данным контрагентом:Номер договора, Тема, Дата договора, Сумма.
